放榜日 鏗哥同時駐守 連登 青衣 IVE 協助應屆考生尋覓出路

👏👏

放榜前一晚可唔可以同你傾心事

IVE Engineering 理科生的最好退路

呢度傾

鏗哥！👏👏👏！
鏗哥！啪啪啪！

C打讀咩科好

Civil / Electrical，到時連呀 sir 都錫住你

又電機

一定係大電
係女嘅 入MTR不是夢

鏗哥畢業未 由高登追non jupas post到依家都仲見到你

如果係女讀電機嘅話，已經贏咗一半

100kg肥婆ok?

未 EEE Master

Hku?

係

英文得1 hd有冇機會收

無，要讀fd/retake dse

去ive即場面試博下有冇機？

鏗哥

當年中三揀科到而家就黎grad 鏗哥都仲係度幫緊莘莘學子